[長話短說] 抗爭、革命，需要紀律、大度

唔想寫千字文浪費大家時間
簡單地講出勝利關鍵

對自己行為上規範
不割蓆不分化，各有各做，大家規範得好成功
Be humble be water，都經常掛在嘴邊

除此之外，仲有幾項要警惕
針對手足同手足之間嘅兄弟情
不放負、不記仇、不離棄
因為團結同士氣先係最重要

針對敵人同第三方，唔係一味清算
要有招降政策，吸引更多人加入
打仗時，叛變歸降將士都獲得高度榮譽
就連中共都會承諾戰後給予各方優厚待遇

你地要明白好多商家係自私，唔係真愛國
要俾信心佢地而唔係一刀切
佢地面對強權威迫利誘下
口誅者，我地要表示理解
沉默者，加一分
藍變綠/ 綠變黃，加兩分
慢慢拉近彼此距離

現階段，講打仗殺敵言之尚早
但心態上，調整至行軍級別紀律
代表抗爭者已經為隨時開戰做好準備

招降真係好重要
要俾對家知道我哋唔係一味強硬裝修